# Docker Mongo

Mongo docker image

### Cach thêm version mới của mongo

1. Open .gitlab-ci.yml và thêm version mới ví dụ mongo 3.4.10:

mongo-3.4.10: *build_and_deploy_custom

2. Commit code lên master và đợi gitlab ci build images